\documentclass{edtkdoc}%
\usepackage{graphicx}%
\usepackage{draftcopy}%
\usepackage{pdfpages}%
\gdef\xSOURCE{SANTE}
\usepackage{ragged2e}%
\usepackage{enumitem}%
\usepackage{amssymb}%
\usepackage{longtable}
\justifying%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%ACSO - Courrier d'adhésion%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ACSO}
{
	\setlength{\parskip}{10pt}

        \cherAdherent{\civDest},\\%
        
		Vous avez souhaité adhérer à un contrat Complémentaire Santé\ifthenelse{\equal{\PROFCOD}{1}}{ Accès Santé}{} et nous avons le plaisir de vous accueillir parmi les adhérents de la Mutuelle Nationale Territoriale. \\ %
		\begin{tabular}{p{0.98\textwidth}}
		\ifdefined\DTSTAGEASSPRI
		- Vous bénéficierez de vos nouvelles garanties dès le \textbf{\DTSTAGEASSPRI}.\\%
		\fi
    \ListeBenef%%%%%%%%%LA LISTE DES BENEFICIAIRES
		\end{tabular}

    Vous trouverez ci-joint \ifthenelse{\equal{\GRPGEST}{1}}{votre échéancier de cotisations actualisé et~}{}votre attestation de tiers payant (carte mutuelle) mise à jour. Celle-ci vous permet ainsi qu'à vos bénéficiaires, le cas échéant :
    \begin{itemize}
      \item \textbf{de ne pas avancer d'argent pour vos soins} auprès des praticiens, des professionnels de santé et des établissements mutualistes.
      \item \ifthenelse{\equal{\PROFCOD}{1}}{\textbf{d'accéder à la plateforme conseil santé de la MNT (09 74 75 30 30 prix d'un appel local)}}{\textbf{d'accéder à Ligne claire (09 74 75 30 30), la plateforme de conseils santé de la MNT}}\ifthenelse{\NbBENEF < 10}{ qui vous aide à réduire vos restes à charge (analyse gratuite de devis en dentaire, optique, prothèse auditive), vous oriente vers les réseaux de soins où sont pratiqués des tarifs conventionnés ou négociés, et vous accompagne dans vos démarches sociales.}{.}
    \end{itemize} %
    \vspace{0.2cm}%
    \ifthenelse{\equal{\ATTESTLABEL}{1}}{Nous vous transmettons également votre attestation de labellisation vous permettant de profiter de la participation de votre employeur si ce dispositif est en place dans votre collectivité.}{}%

    Retrouvez tous les relevés de prestations sur \textcolor{blue}{\url{www.espaceadherent.mnt.fr}} ; ils sont \textbf{mis à jour quotidiennement !}%

    \ifthenelse{\equal{\PROFCOD}{1}}{\ParagrapheFdeACS}{%
    Vous souhaitez des informations pour mieux gérer votre budget santé, sur les aides financières dont vous pouvez bénéficier ou sur la meilleure adéquation entre vos besoins et votre couverture santé ?%

    Consultez le site \textcolor{blue}{\url{www.masante-monbudget.fr}} ou contactez votre \agence{} qui vous apportera des réponses personnalisées en santé comme en prévoyance :\\%
    %%%%%%%%IMAGE POUR LE NUMERO DE TELEPHONE
    \centerline{\includegraphics{Logo_ecofil.jpg}}\\%
    Nous vous remercions de votre confiance et vous prions d'agréer, \ifthenelse{\equal{\CIV}{0}}{chère adhérente, cher adhérent,}{\CIVILITE,} l'expression de nos sentiments mutualistes les meilleurs.%

    \politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}\\%
    }%
}
%%%%%%%%%LA LISTE DES BENEFICIAIRES : ACCC / ACSO
\newcommand{\EditLigne}{%
    - Votre bénéficiaire \textbf{\NOMBENEF} bénéficiera de ses nouvelles garanties dès le \textbf{\DATESTAGE}.\\%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%ACAJ - Courrier Ajout de bénéficiaire(s)%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ACAJ}
{
    \cherAdherent{\civDest},\\%
    
		Nous avons le plaisir de vous confirmer que :\\ %
		\begin{tabular}{p{0.98\textwidth}}
    \DelaisStageAJ%%%%%%%%%LA LISTE DES BENEFICIAIRES
		\end{tabular}

    \ParagrapheC%
    Vous trouverez ci-joint \ifthenelse{\equal{\GRPGEST}{1}}{votre échéancier de cotisations actualisé et }{}votre attestation de tiers payant (carte mutuelle) mise à jour. Celle-ci permet à tous les bénéficiaires :
      \begin{itemize}
        \item \textbf{de ne pas avancer d'argent pour vos soins} auprès des praticiens, des professionnels de santé et des établissements mutualistes.
        \item \ifthenelse{\equal{\PROFCOD}{1}}{\textbf{d'accéder à la plateforme conseil santé de la MNT (09 74 75 30 30 prix d'un appel local)}}{\textbf{d'accéder à Ligne claire (09 74 75 30 30), la plateforme de conseils santé de la MNT}}\ifthenelse{\NbBENEF < 10}{ qui vous aide à réduire vos restes à charge (analyse gratuite de devis en dentaire, optique, prothèse auditive), vous oriente vers les réseaux de soins où sont pratiqués des tarifs conventionnés ou négociés, et vous accompagne dans vos démarches sociales.}{.}
      \end{itemize}

    \ifthenelse{\NbBENEF < 10}{Retrouvez tous les relevés de prestations sur \textcolor{blue}{\url{www.espaceadherent.mnt.fr}} ; ils sont \textbf{mis à jour quotidiennement !}}{}%

    \ifthenelse{\equal{\PROFCOD}{1}}{\ParagrapheFdeACS}{\ParagrapheF}%
}
%%%%%%% LA LISTE DES BENEFICIAIRES
\newcommand{\EditLigneAJ}{%
    - \textbf{\NOMBENEF} bénéficiera de votre couverture santé\ifthenelse{\equal{\PROFCOD}{1}}{ Accès Santé}{} à partir du \textbf{\DATESTAGE}\\%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%ACRD - Courrier Radiation de bénéficiaire(s)%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ACRD}
{
	\setlength{\parskip}{10pt}

        \cherAdherent{\civDest},\\%
        
		Suite à votre demande, nous vous confirmons : \\ %
		\begin{tabular}{p{0.98\textwidth}}
    \ListeBenefRAD%%%%%%%%%LA LISTE DES BENEFICIAIRES
		\end{tabular}

    \ParagrapheC%
    \fbox{
          \begin{minipage}{0.97\textwidth}
          \ifthenelse{\equal{\PROFCOD}{1}}{\textbf{IMPORTANT ! Nous vous remercions de nous restituer votre ancienne attestation de tiers payant} (carte mutuelle) conformément à l'article de 5.4 de la notice d'information "Accès Santé".}{\textbf{IMPORTANT ! Nous vous remercions de restituer ou de détruire votre ancienne attestation de tiers payant} (carte mutuelle) conformément à l'article 23 de notre règlement mutualiste.}
          \end{minipage}
    }

    Vous trouverez ci-joint \ifthenelse{\equal{\GRPGEST}{1}}{votre échéancier de cotisations actualisé et }{}votre nouvelle attestation de tiers payant utilisable dès maintenant. Elle vous permet :
      \begin{itemize}
        \item \textbf{de ne pas avancer d'argent pour vos soins} auprès des praticiens, des professionnels de santé et des établissements mutualistes.
        \item \ifthenelse{\equal{\PROFCOD}{1}}{\textbf{d'accéder à la plateforme conseil santé de la MNT (09 74 75 30 30 prix d'un appel local)}}{\textbf{d'accéder à Ligne claire (09 74 75 30 30), la plateforme de conseils santé de la MNT}}\ifthenelse{\NbBENEF < 10}{ qui vous aide à réduire vos restes à charge (analyse gratuite de devis en dentaire, optique, prothèse auditive), vous oriente vers les réseaux de soins où sont pratiqués des tarifs conventionnés ou négociés, et vous accompagne dans vos démarches sociales.}{.}
      \end{itemize}

    \ifthenelse{\NbBENEF < 10}{Retrouvez tous les relevés de prestations sur \textcolor{blue}{\url{www.espaceadherent.mnt.fr}} ; ils sont \textbf{mis à jour quotidiennement !}}{}%

    \ifthenelse{\equal{\PROFCOD}{1}}{\ParagrapheFdeACS}{\ParagrapheF}%
}
%%%%%%%%%LA LISTE DES BENEFICIAIRES
\newcommand{\EditLigneRAD}{%
    - la radiation de \textbf{\NOMBENEF} à la date du \textbf{\DATERAD}\\%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%ACCC - Courrier Changement de couverture%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ACCC}
{
  \cherAdherent{\civDest},\\%

		Nous avons le plaisir de vous confirmer que votre contrat complémentaire santé\ifthenelse{\equal{\PROFCOD}{1}}{ Accès Santé}{} a bien été modifié selon votre demande. Ainsi : \\ %
		\begin{tabular}{p{0.98\textwidth}}
		\ifdefined\DTSTAGEASSPRI
		- Vous bénéficierez de vos nouvelles garanties dès le \textbf{\DTSTAGEASSPRI}.\\%
		\fi
    \ListeBenef%%%%%%%%%LA LISTE DES BENEFICIAIRES
		\end{tabular}

    \ParagrapheC%
    Vous trouverez ci-joint \ifthenelse{\equal{\GRPGEST}{1}}{votre échéancier de cotisations actualisé et }{}votre attestation de tiers payant (carte mutuelle) mise à jour. Celle-ci vous permet ainsi qu'à vos bénéficiaires, le cas échéant :
      \begin{itemize}
        \item \textbf{de ne pas avancer d'argent pour vos soins} auprès des praticiens, des professionnels de santé et des établissements mutualistes.
        \item \ifthenelse{\equal{\PROFCOD}{1}}{\textbf{d'accéder à la plateforme conseil santé de la MNT (09 74 75 30 30 prix d'un appel local)}}{\textbf{d'accéder à Ligne claire (09 74 75 30 30), la plateforme de conseils santé de la MNT}}\ifthenelse{\NbBENEF < 10}{ qui vous aide à réduire vos restes à charge (analyse gratuite de devis en dentaire, optique, prothèse auditive), vous oriente vers les réseaux de soins où sont pratiqués des tarifs conventionnés ou négociés, et vous accompagne dans vos démarches sociales.}{.}
      \end{itemize}

    \ifthenelse{\NbBENEF < 10}{Retrouvez tous les relevés de prestations sur \textcolor{blue}{\url{www.espaceadherent.mnt.fr}} ; ils sont \textbf{mis à jour quotidiennement !}}{}%

    \ifthenelse{\equal{\PROFCOD}{1}}{\ParagrapheFdeACS}{\ParagrapheF}%
}

%%%%%%%%ACMA_SIE - Courrier Modification de minoration de cotisations%%%%%%%%%%
\newcommand{\ACMASIE}
{
	\setlength{\parskip}{10pt}

        \cherAdherent{\civDest}\\%

		Nous avons le plaisir de vous confirmer que vous bénéficiez d'une minoration de vos cotisations de complémentaire santé à partir du \textbf{\DATEACT}.%

    \ifthenelse{\equal{\GRPGEST}{1}}{Vous trouverez ci-joint votre échéancier de cotisations actualisé.~}{}\ifthenelse{\equal{\ATTESTLABEL}{1}}{Votre attestation de labellisation vous permet d'obtenir la participation de votre employeur si ce dispositif existe dans votre collectivité.}{}\ifthenelse{\equal{\AffPARAFD}{1}}{\\ \\ }{}%
    Savez-vous que la MNT vous aide aussi à réduire vos restes à charge ? Notre plateforme conseil santé \textbf{(Ligne claire)} vous accueille au \textbf{09 74 75 30 30}. Ses experts analysent gratuitement vos devis dentaires, optiques ou de prothèses auditives, vous orientent vers des réseaux de soins mutualistes et des établissements spécialisés, ou vous accompagnent dans vos démarches sociales.%

     Pensez aussi à consulter votre espace privé sur \textcolor{blue}{\url{www.espaceadherent.mnt.fr}}. Vos relevés de prestations et vos remboursements y sont mis à jour quotidiennement et de nombreux services y sont également disponibles.%

    \ParagrapheF%
}

%%%%%%%%%%%%%%%ACMA_CDT - Courrier Modification des données RO %%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ACMACDT}
{
	\setlength{\parskip}{10pt}

        \cherAdherent{\civDest}\\%

		Nous avons le plaisir de vous confirmer que nous avons bien pris en compte les changements concernant votre affiliation au régime de sécurité sociale ou celle de vos bénéficiaires. Ils seront effectifs à partir du \textbf{\DATEACT}.%

    Vous trouverez ci-joint votre attestation de tiers payant (carte mutuelle) mise à jour. Celle-ci vous permet :
      \begin{itemize}
        \item \textbf{de ne pas avancer d'argent pour vos soins} auprès des praticiens, des professionnels de santé et des établissements mutualistes.
        \item \textbf{d'accéder à Ligne claire (09 74 75 30 30), la plateforme de conseils santé de la MNT} qui vous aide à réduire vos restes à charge (analyse gratuite de devis en dentaire, optique, prothèse auditive), vous oriente vers les réseaux de soins où sont pratiqués des tarifs conventionnés ou négociés, et vous accompagne dans vos démarches sociales.
      \end{itemize}

    Retrouvez tous les relevés de prestations sur \textcolor{blue}{\url{www.espaceadherent.mnt.fr}} ; ils sont mis à jour quotidiennement !%

    \ParagrapheF%
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%Paragraphe C%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ParagrapheC}
{
Vos futures cotisations seront régularisées en conséquence.\\%
\\
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%Paragraphe F%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ParagrapheF}
{
Si vous souhaitez plus d'informations sur les offres MNT, consultez \textcolor{blue}{\url{www.masante-monbudget.fr}} ou contactez votre \agence{} qui vous apportera des réponses personnalisées :\\%
%%%%%%%%IMAGE POUR LE NUMERO DE TELEPHONE
\centerline{\includegraphics{Logo_ecofil.jpg}}\\%
\politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}\\%
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%Paragraphe F%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ParagrapheFdeACS}
{
Pour toute question, n'hésitez pas à consulter le site \textcolor{blue}{\url{www.acs.mnt.fr}} ou à nous contacter au :\\%
%%%%%%%%IMAGE POUR LE NUMERO DE TELEPHONE
%\centerline{\includegraphics{Logo_ecofil.jpg}}\\%
\parbox{\textwidth}{
   \begin{center}
      \textcolor{MidnightBlue}{\textbf{\Huge{0 805 50 04 04}} \\%
     \small{(appel gratuit depuis un fixe et coût d'une communication normale depuis un portable, DOM inclus)}} \\%
   \end{center}%
  } \\%
\politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}\\%
}

\newcommand{\BASDEPAGE} {%
  	\addfooter{\pdpVDCAdh}%
}

\newcommand{\BASDEPAGEACS} {%
  	\footNoteBannerLeftLogoMF{\addressSiegeSocial}%
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%MISE EN FORME DES COURRIERS%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}%
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}%
\newcommand{\DEBUT}{}

\newcommand{\COURRIER}{
  \normalsize
  \edToAddrList{DADDR}

  \cartoucheAdhDate{%
	\No contrat : \NUMCTR \\
	\ifdefined\NUMABA
		\No adhérent : \NUMABA \\
	\fi
	Objet : \OBJET
	}{Le \datecourte\today}

  \LETTRE%
}%
\newcommand{\FINCOURRIER}{
\ifthenelse{\equal{\PROFCOD}{0}}
  {
%  test1 \\%
 \BASDEPAGE%
	}
	{
%  test2 \\%
 \BASDEPAGEACS%
	}


\ifthenelse{\equal{\PROFCOD}{1}}
  {
  \chead{\FondBurACS}%   %  IL FAUT VOIR CAS MUTACITE
	}
	{
  \chead{\FondDevCourBur}%  IL FAUT VOIR CAS MUTACITE
	}

%  \newpage%
}
\newcommand{\StartATTEST}{}
\newcommand{\StartCERT}{}

\input{CRB-CTRSANTE.txt}

\end{document}
